老老實實,連登仔真係世界級垃圾人種

正評不解釋

睇到個topic就出晒水
亦可以感受到樓主嗰種脫俗
利申 未睇內容已正評
希望可以沾下樓主嘅光
上一頁

Hello垃圾人種

一火女